等咩airpods 2丫，小米出左airdots 了！

哇屌你仲要係$199,剩低8舊可以買多部紅米做backup 機

cls

小米你好嘢
抄撚到出晒面

寫法同個樣都唔同，典抄牙

air dogs

讀得書少唔怪你

為 自由 發聲
成件事好諷刺

同airpod好唔同樣

張圖想點
白到乜到睇唔到

想試下，但會唔會太似助聽器

呢張個感覺係咪出晒黎

唔通掛個電動牙擦頭會好d 咩

呢啲先係正常價

要抄就再盡d 大大方咁抄 小米不做暗事

小米係良心企業牙

呢個似qcy果隻

airdogs

你估華為d 垃圾咩

隻屎為咖啡因支拿狗一定話屎為好創新

屌
早知唔買airpods

On99柒下柒下咁俾apple撚 , 好心同你$500收左佢你可以買兩隻airdots

唔賣啦,又要約交收

我掉左佢得架喇

又好似幾好用幾撚智能喔
此耳機必火

屌你老母 連個名都要炒埋

我上黎收，tg 留地址

小米真係窮人恩物

掉撚左落街了

小米係貧民區既教世主

真心大部份野都對得住個價 平靚正

地址邊度，我過黎執，thanks 你幫手做個drop test 先

咁不如用 x12pro, 都係大陸野

細粒，防漏音，簡約設計，價位吸引

屌 為左慳一千幾百用支那野 連登垃圾有冇窮撚到咁

其實apple告唔告得小米？
cls乜都抄

小米好聲過airpods唔出奇
利申:
反支那
但airpods太廢

個漏音設計係全球行家都唔願抄

AirPods 有碌嘢先唔似 終於知道設計師用心良苦

剩係唔漏音已經好過airpod啦

穩定性呢？

D屎米喇叭質素差到仆街，唔知耳機會有幾屎

好多有環境聲 唔洗幫佢兜啦

抄名都好過抄樣

兩舊水可以買黎玩下wo

賣得呢d價位仲要真無線耳機，我都係出返去先

通話如果ok。絕對抵玩

蝕住賣

名副其實耳爆你

真

咁都有得話係抄 反支都唔使咁下話

直接叫airbomb啦, 有睇頭

其實究竟咩叫青春版
小米手錶又叫青春版

幾時出

成個包裝連個名差幾粒字都唔唔算抄
100%先算?

199爆一次

即係平價版
btw小米啲藍芽耳機音質同連線質素真係

199會俾啲咩垃圾音質人

Apple d 垃圾咪又係會爆炸

抄sony

典你老母
牙你老母
冇人屌？

因為得你一個咁on9

Ondotdot

咁都有得話唔係抄 撐支都唔使咁下話

真係買返個粗用都抵

係咪都係一開盒就連線？

幾時岀有性趣

佢既意思應該係抄左顏色

放左airpods, 咁岩見到呢個post 又平, 又可單邊用, 最岩用來返工聽歌
利伸, 已有65t, 但左面唔可以單邊用

Apple 就同邪教一樣，屌係除衫屌閪拎聖水咪即係除囉

幾時有得買？

佢真係夠膽連個名都抄

其實個名唔咁柒都當佢原創又抵玩

有得漏音就好

抄名都唔考慮variants, 第一眼以為個名叫aidiots

香港出咗啦咩？

airpods on9先用，咩年代，入耳式防漏音呢個最基本功能都冇，聲都散了同我講質素？ 一堆無腦蘋奴盲拜

屌 支持你呀

利申： 平時唔飲東江水 唔飲水生存到宜家

告得啦緊係
下次游水攞第一果陣告鳩第二果個抄我游自由式

係咪點都好過FACEBOOK 扮airpods果堆野

唔係入耳式咩 ?

必買

AirPods 推出時已經講過， 唔出入耳式係唔想seal 住耳仔，令到唔舒服
你唔鐘意咪買其他， 自己唔鐘意就話人盲拜

我都想問

如果係追求音質就唔會買AirPods
千幾蚊都有好多唔錯嘅選擇，音質都唔會俾airpods差
但airpods嘅賣點並唔係音質，所以又唔好屌到佢狗也不屌，因為功能上真係幾方便(雖然耳機賣點唔係音質呢點真係好on9)
個人覺得airpods如果有主動降噪會好啲
利申:耳機初燒

未試過但如果bt connection 可以做到同airpod 一樣唔斷已經好難！ 小米有無咁多人才？

就好似iphone 一開始就抄molamola 用sim 卡講電話一樣

聽到變聽障

呢隻嘢買嚟揸車時講電話好似唔錯。
早排先買咗隻小米藍芽耳機mini，早知有airdots當時就唔買mini。

iPhone 用到嗎？

有入耳已贏

如果係APPLE出
暴動都似

火你老母

窮撚咪用返大陸嘢

咩叫青春版

唔講抄唔抄

樣 同入耳都好過airpod啦下話

聲就一定唔會差過airpod, 因為用過佢25蚊個條己經好聲過airpod

再睇埋個價錢 我當一個月跌一對都唔痛啦

有冇巴打知香港幾時出

iphone 用唔用到先

耳筒一定好過原裝iphone 線同airpod

D 狗未用過好野剩係沉醉係d 生果垃圾裡面出唔番黎

唔駛200我有興趣呀, 出左未?

屌你正丫 買返兩對

其實話airpod正果d有無試過其他無線耳機
木耳的話吹你唔漲

咪apple個隻

點解好似無通話功能

無咪？？

你盲㗎？

How to buy?

我真係敢講小米25蚊個條垃圾耳機都好聲過airpod多多聲 呢粒唔知會好佢幾多

小米條友好似都講左出口話係跟apple
係design 方向 乜乜物物都係

好似係齋耳機來架下嘛

有性趣,但驚音質差過頭

apple似茶記侍應 7到仆街

搵黎講
隻隻真無線耳機都係咁上下樣
airpods個樣就真係柒啦

當無恥成為世界主要既價值同態度

呢個就係新時代

而且佢既掘起係因為得到褒獎得到鼓勵

好似小朋友學行咁，愈讚佢就會行得愈好咁

不過宜家佢係倒後行，都個個讚

遲d讚佢果d人死曬，就得返倒後行既人

有錢都唔會用apple野

website啲layout抄足Apple真係好肉酸

駛唔刀

參考同抄都唔撚識分你估samsung 咩

有聲仲想點

5.0

似牙刷好定似助聽器好?

B&O E8 既設計？

B&O 都係抄鴨記架咋

真心 今次除左個名有咩似？

好多idog / 支hater 盲反架

咁同呢款有咩分別？

即係戴咗，咩都聽唔到?

無輕觸（好似係）

發音和 Apple 的 AirPods 接近，但 AirDots 的售價就親民得多，同樣採用左右分體式設計，亦有一個充電保護盒，配合充電盒試用可以續航 12 小時，而雙耳機充滿電測好連續聽歌 4 小時或單耳機連續聽歌 5 小時。AirDots 的機身有聰明設計，當從保護盒取出時會自動開機和連接，放入保護盒則自動關機和充電。

小米 AirDots 無線耳機採用藍牙 5.0，並使用入耳式設計，耳機配備觸控面板，慶祝一下就可以接聽電話或播歌和暫停，長按一下拒接來電，而輕觸兩下則呼叫語音助手或在通話中設定靜音。有分析認為小米藍牙耳機 AirDots 青春版定價便宜，是因為欠缺消噪和防水功能；暫時未知道小米會否將之引進香港，不過以這個定價和「雙 11」當天開賣估計，產品推出初期在大陸市場都可能會出現供不應求。

小米真係好撚無恥

...買咗QCY , 早知入呢對. .
真藍牙. BT 5.0 , 點差都有個普. .

呢款單筒, 比你粗用, 出到聲就算, 主要用來講電話.
雙筒聽歌差好遠 , 好聽好多.

助聽器係耳仔 > 正常
牙刷係耳仔 >
btw airdogs係大路無線耳機款

5.0 又估佢唔到

有冇人知差電位係咩?USBC 定普通MicroUSB?

你先on9 上連登學人講賣點，實俾人屌到你甩皮

apple已死

airpods =牙刷

airpods 起碼講到電話
好多真無線個收音都差到仆街

多謝提供笑話

有冇人知香港幾時賣

點買？淘寶？

11/11？

小米商城，又要搶，
班炒家又有得炒

外型好睇過airpod嘅花洒

我估點都好過sony wf1000x
連線慢，播片有delay，經常被干擾，通話時對方永遠都聽唔到

班米粉快啲買啦

低配置版

顏色

好過帶助聽器

Delay係所有藍牙earphones 都會有既問題
問題係delay幾多

sony個隻嘅delay有以前睇戲院偷拍版個種delay

屌，唔知點買添

屈

你慌冇, 腥港人先唔會同錢鬥氣

咩環境？
唔見有得賣喔

喺淘寶唔見有得買

只有無廉恥極的人 先會用呢間野的產品

其實佢呢款耳機 先係啲人真正想要既airpods 2
有幾多人真係鐘意airpods個7 look 吖
只係用落覺得方便 時間長左先用佢既優點蓋過左佢個7 look

Bluetooth 5.0解決啦

Bt 都出左咁多代， 代代都話已改善，出到黎一樣斷

要佢個商城先有
屌
等腥港行貨算
如果炒價唔貴太多都可接受

留名睇爆炸新聞

又話199 最後250

邊度
係咪都係商城

都無貨

尋晚見商城係199，不過無貨

Idiots

啲人已收到

【新品小米蓝牙耳机AirDots青春版通用入耳式运动蓝牙便携】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥l8Chbjl1pno￥后到👉淘♂寳♀👈
有間咁嘅鋪
唔知真定假

人無恥便無敵

冇貨買唔撚到啊屌米

唔知會唔會好易甩

唔會吧

成班盲反

爆左唔知係聾定盲呢？

Qcy T1c 嗰隻都係5.0 粒chip應該同呢個一樣
音質ok，bass 重但係唔濛
駁8Plus 旺角、中環都冇斷線
youtube 聲畫delay半秒但係唔明顯
電真係有四個鐘多少少
通話講大聲少少都勉強收貨
上面有制可以播/停/上下一首/Siri
整體無投訴 99人仔
小米呢個如果塊chip一樣 應該都ok

IPHONE用唔用到?

airpods 都有好多因為音質而唔買, 小米仲用199 做airdots

會有幾多人買?

但係都有好多人因為方便而買呀

蘋果都會爆 有時唔係唔想撐你地 但反都反得高質啲

蘋果會爆但一定賠，仲夠過世，小米

屌，點解咁快有

係咪好似真野咁
一開即用
唔洗配對先？

大陸

咁平99

本身我就想買qcy呢隻ga la
跟住見小米出就決定想買小米個隻
但唔知幾時先有得賣

lm

又要搶啦

未有貨？

香港幾時有賣？

12月17號出啦 ，仲買咩鬼小米

返工聽歌, 買呢對平野一流
放公司長叉, 有乜事爆都係公司爆姐

Air dogs

冰火版真天魔透明airdots

蘋果爆左 我敢寫包單成世唔洗憂

我都買咗 BT 5.0 真藍耳機, 之前用 4.0版.
因為用 BT 5.0 接收比 4.0 距離遠幾倍, 加強接收力, 干擾極少.
99蚊打抵咗好多千幾, 2千蚊 真藍牙 4.0耳機, 冇斷連問題.
有音質, 街去 多人地方, 鬧市成日斷 都冇用啦.
所以唔好買 4.0 耳機. 晒錢, 除非你屋企用. 重要唔好離開太遠. 就買啦.

聲畫同步？打機嘅話有冇delay

支那狗

全撚部缺貨，買閪咩

咁撚搶手開買咁耐而家先想買，執輸行頭慘過瑜珈呀

我雙11就上官網click

香港幾時有得買

我就聽巴打介紹買左qcy t1 99人仔粗用啦

ok?

星期二先送到 等緊 我睇佢review 好多人都話ok 先買，本身都想平平地買小米果隻 但佢冇貨

應該話配iphone ok?

我新買隻 qyc t1c 左耳connect唔到右耳 變咗單春 點搞

起邊買

星際

以為已經貪平買小米，屌喇星仲要乞衣到用小米一半既價錢去偷到小米既質素真係好撚痴線

窮嘛

有得攪, 要重新串聯番,
有秘技, 斷連咗先忘記 耳機BT,
重新連過,
之後, 同時左右耳機 一齊按幾吓, 網上有教學.

有冇link

airpods 個設計根本失敗 又唔格音又漏音
係lift 開concert
出街又聽唔到野 仲講咩音質
唔入耳又易跌
又貴幾倍

airdots要等成個月先可能有貨

耳仔爆好大穫

全部部現貨都費差唔多一舊水

【Xiaomi/小米 小米蓝牙耳机AirDots青春版入耳式通用运动跑步蓝牙】￥zTyWb9owdE5￥

qcy t1 睇片打機delay 到仆街

無飛歌係最大敗筆

雙11 d 超龜速慢遞終於送到手上

根據上面d 反支精英話齋，我都有d擔心會爆耳，所以問左屋企條癈老借左個平安鐘旁身

有人想知再講

想知你本身有無用apple果隻先

有過下

等你評測

真心想試

音質如何
有冇斷線
有冇delay
續航如何
謝謝解答

我買左山水i23 199 BT 5.0 有觸控，主要都因為入耳式 ，不要耳塞式，夾mate 20 B.T. 5.0 ok

開波
比想像中細粒，係靚仔既

試下先，唔好起me底

香港賣幾錢? 係外國上網睇食水好深

有無試過通話

運費幾錢

$20

無人打俾me

留個電話 我幫你試

唔收腥港

唔送

Connect 真係無得頂！
一拎出黎就連到，之後拎出拎入都唔洗重連
好輕巧，撕左d 保護膠，無論耳筒本體同個差電盒都係磨砂面 睇起上黎好高貴咁
但盒身好輕，一揸起手好似流野咁

再講陰質

小女聽開cheap cheap 動鐵
一聽airdots, 真係, 低音散，高音唔夠力
成個感覺係好似好空擴咁，但係可以在手機set下eq 係有改善既
老老實實，$199人仔你仲想點先

夜喇唔阻你訓，聽日我會搵人試

隔唔隔到下音？ 舒適度點

Lm，聽日搶返個先？請問絲打雙十一搶呢粒黃豆有咩心得分享一下？

隔音，因為我而家只係係屋企無咩雜音，所以真係試唔到d 咩。。。聽日出街再試
舒適度一流，好細好輕巧，跟一般應有既大中細碼膠，但女仔戴都好似大碼好d ,男仔可以一收到就掉左細碼中碼佢 ，或者買海棉

睇youtube 個啲有有聲話唔同步？

無，我係識人加色誘先買到 （講笑）
雙11果日，根本一個正常人係唔可能買到
聽日可能易dd 既，祝巴打好運

岩岩試下

係有既，但唔嚴重，delay within 1sec, 接受到既

咁你點解買到？

帶落易唔易甩

小米商城唔運腥港

聽朝10點又有得搶

聽日又有

集運啦

有，20號10點

上次11/11買唔到
睇黎都唔夠啲蝗搶
唔知香港小米幾時有

已經成8萬人登記左
每個id限購1件

識人

隻耳一有水就好易甩，乾身都ok

其實今次係我哋變蝗

出街了
有野問請留言，盡答

有電話入有無得唔揀耳機接聽？

之前雙11買左夏新F9，又係5.0，功能同小米一樣，個耳機盒仲可以當尿袋用，先113人仔

F9係拎出黎自動連定每次都要手動連

自動連

好似唔錯

不過好奇怪，成對用戈陣一定要連左邊，如果直接連右耳就會兩邊變獨立device各自出mono
所以直接set自動連左耳就冇事。

不過我發現咁樣有個好處，就係左右耳可以分別連兩部手機/平板，或者兩個人分開各自用

係邊到行緊？

著咩衫？

不了，太樣衰

拿就咁，反還反可唔可以反得合理少少。。
咁樣都似牙簽我只能講我見識少
可唔可以搵張圖係咁樣既牙簽我見識下

呢款幾正呀 200幾蚊
用落同airpot差唔多
音仲好過airpot 又唔會漏音

利申 兩款都有

Sorry...睇錯
Btw... 我都覺得airpods 係樣衰既

Airport 呀

人地講airpot 你貼返張airdot

串錯 自膠

Say 左sorry
Btw... 係airdod 呀

呢個post J到出血

屌你咁都有得笑

Sorry 我錯

你突登出錯嘅

好地地隻耳點解有水

要不是香港人在淘寶買東西，中國早就完了

應該全部同一塊chip

想問吓樓主係點樣買呢舊嘢，淘寶定小米官網

所在地方無貨

我想問邊到可以買

洗完頭

199既音質都好過airpods, 真係陰尻公

唔係始創者科研成本的確係。

又話留言盡答嘅，都無答過我

幾秒就無貨

你問d 行街買送既野你要我點答你

覺得好假，都唔知係咪真係有賣過

可能cap圖咋

唔問得嗰d?咁我再問過啦。

小米呢隻airdots 行唔行到aptx ?

原來又係apple發明真藍芽耳機

唔識aptx

話小米好聲過Apple個啲是咪傻鳩?

但係都唔會係買小米呱?

呢個我信會喎，AirPods 掛係耳仔到唔係入耳式，隔唔到音，你聽緊歌但又聽到周圍嘅聲，AirPods 好聲極我都分唔到啦

買左等收貨

咁我再問第二樣啦，你有無男朋友呀？

5.0即係有咩好？
同埋防唔防水？想跑步用

btw要買到先得

就咁，我用過airpods, iconx, 65t.... Airdots...
其實.....airpods 真係幾好聲 ， 當然你要唔出街既情況下
Airdots 真係純粹聽到有聲

想問吓可以係邊到有得買

遲d試埋隻新嘅藍芽，sennheiser momentum true wireless

真係差到咁

雖然airpods係好垃圾，但話airdots好聲過airpods真係笑死

咁點解唔用返airpods

窮 無計

如果文字上解釋唔到俾你聽，我會選擇用圖

Vs

係街聽airpods都係純粹聽到有聲,四圍既聲好大
係街聽airdots又係純粹聽到有聲,四圍既聲細d
結果上變成 係街airdots>airpods
屋企聽airpods>airdots
但企屋企仲洗咩用佢地?
結果上真係變成airdots>airpods

我放左AirPods 入左qcy t1

airpod漏音唔格音已經冇音質可言
藍芽耳機屋企用=大材小用

全部都唔運腥港

咁又唔係...我好多時夜晚係床用來係iPad 睇戲同係屋企周圍行傾電話用

airpods唔會好聲過65T啦

事實小米個15蚊耳機都好聽過airpod

我見呢啲都可以俾錢
但問每間啲客服
佢哋又話唔寄香港
真心唔明
我都係想平平哋買個耳筒等做運動時無咁麻煩啫

咁airdots 可以出埋街用 點解要比貴d 買airpods
有要求既 想要音質既 屋企開電視 hifi 播戲唔好？

係咪照俾錢就得

貴咁多都買？

用咗首次支付寶禮券
300內度
又唔知小米香港幾時有
Qcy又好似會出問題

等啦，遲少少多多都有得你買
屌米d 肌餓行銷玩得唔耐

官方都無貨
非官方分分鐘假貨
等下啦，我都等緊

買左 聽日拎貨

Where buy ah?

同求

其實樓上俾負評果啲唔好成日盲反中國

利申：愛國山水愛國產 不愛黨

青春版即係平價版，低階版，信我，唔使兩個月應該會出個pro版，賣五舊

集運就得啦

都係淘寶

即係直接俾錢
唔撚使同賣家講吧

清可唔可俾條link

冇晒貨

五佰太貴
我木耳嚟
同earpods差唔多就得

呢間我今日都問過
係咪都係直接俾錢就得

你問左佢有冇貨先
有貨就去馬

Ok thx

淘寶算唔算

巴打又點樣係女仔

咁又唔係
一粒藍牙耳機既成本應該包含設計與研發技術成本
Apple未出之前，好音質既藍芽耳機選擇真係好少，而且亦好少藍牙耳機係充電式，兩邊耳，運動型無掛勾。
其實好多技術細節位，人性化設計都係apple開先河。
第二個人做，照將樣野做到7-8成似，佢當然節省左好多設計成本。

一個字 滿意
兩個字 掂

集運

買支那野重要食炒價係咩玩法

我又覺得炒完都係平
不過算
等香港小米有得賣先買

大家都等緊，唔撚好柒益支那人

到你等香港出
都係貴過大陸
而家早買貴幾十都ok啦

用緊果陣會唔會有光？
Delate如何？
跑唔跑到步？

換著apple 出 賣 1399

d人咪又係狗衝

開機有光 之後冇
感覺上冇咩delay
跑步都唔會甩
總括黎講 好用過airport

仲有樣野 就係禁個面板 會叫到siri

講電話呢 洗唔洗好大聲講？

電話要比平時講大聲少少
用返一般聲線 對方聽落會細聲

不過有樣野唔好 基本上一摸佢就會掂到面板 就會停左播歌

講電話果到 佢耳機有個收音位 唔好遮到就會好d

兩邊都有

可唔可以拎一隻落嚟咁講野 ？

可以 佢主收音係右耳

仆街小米快撚d返貨啦

幾耐冇洗頭

屌你死毒撚 人地擺明岩岩洗完頭 係咪未見過女人沖完涼係點

啱啱都食咗個炒價
三百港紙
因為條earpod有啲壞
聽聽下成日會自動飛歌
但又過咗保
唔換得

用黎番工聽收音機買唔買得過。
以家用緊過個1隻玩得2個鐘，成日要左右互換。

又炒貴多一舊

【/ 蓝牙耳机AirDots青春版入耳式通用运动跑步蓝牙】，复制这条信息，￥KY37bklvzP5￥，打开【手机淘宝】即可查看

日日等...日日搵...比我搵到呢個好似好多人買好吸引

【真无线蓝牙耳机双耳运动跑步入耳式耳塞挂耳开车迷你超小隐形5.0苹果安卓手机通用防水x男女微小型头戴式一对】，复制这条信息，￥2uOEbkOYl0r￥，打开【手机淘宝】即可查看

唉屌唔記得雙11開始賣
依家香港門市仲未出?
見上面都係淘寶買
好想買隻試試佢
絲打淘寶買？

痴線
Double

我早兩日買$255人仔

唔熟淘寶
買遲咗
應該下個月香港小米都有得買吧

有女人啲頭髮真係油到咁

好啦，我決定買呢個，因為呢個有得飛歌

想請問下東莞四方集運運落嚟腥港要幾耐

好冇用

Mou廁咁既款

已經收到貨
音質唔識分好定壞
好似iphone個earpods仲清啲
但低音好似比earpods好
連接上好似有啲麻煩
因為我未用過無線耳筒
有時都唔係太識用

個咪通話得唔得

左右耳連唔到既

咁多人買到

呢個價真係

用十倍錢買蘋果都ON99

忘記再連過
我開始時都唔得

唔太得

隔音得唔得

官網又黎喇，買唔到既準備喇
【12月4日早10点开售】

其實早兩日都有官網發售
又係秒殺

呢啲post都有得收兵

你地點買

巴打買左未？ 有冇用後報告？

買左，未到手

好正

淘左個289
希望堅野

289唔買其他大陸牌子?

小米耳筒有一定保證

有冇人試過
左右耳唔可以同步
即變咗單耳模式
一係連左耳
一係右耳
消除唔到個設計

左耳不停閃紫燈

求review

Lm

等到頸都長，官網11萬人預約

到貨
唔錯
對得起個價

講多d 連線係咪同AirPods 一樣方便？

一定冇
Airpods一打開盒就連到 點玩
屌米就要入藍牙到連

咁差好遠

其他藍牙耳機咪一樣
你要開盒連到得air pods姐
但呢個功能真係值1000？

下，點解我果隻係一打開盒拎出黎已經自動連左？你果隻係咪老翻呀

買小米都係on9
qcy$99人仔同小米果隻一撚樣

qcy真心樣衰呀ching

手機開藍芽
一開盒就手動連一次
之後就自動連

想問帶得耐會唔會un到耳仔痛

等緊AirPods2既我
係淘寶買左隻100蚊左右既無線耳機
一拎出黎就識得自動連
用左一星期多都未洗叉個盒
其實好好用

個幾鐘冇問題
冇乜帶好耐

買個畀老豆做孝子

我幫佢 lick 乾淨

等多D賽後報告

個音質好撚差 同以前***跟機送個D耳筒一樣 都係聽唔入耳

我隻sabbat e12一係個盒拎上黎就自動連

唉，終於搵到佢最大缺點了，個touch位真係過份靈敏
成日一撥頭髮就pause or進入配對模式

求lin

【奥风蓝牙5.0耳机双耳无线入耳塞挂耳式开车迷你超小隐形运动跑步男女生vivo苹果7华为小米oppo手机通用型一对】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Ke76bOXZhQ0￥后到👉淘♂寳♀👈

搶唔撚到嘅

幾十萬人搶呀

1秒就無晒

印象中小米堆耳機
音質既評價多數係「識響」

請問巴打呢款音質如何
電量㸓到幾耐？

我對耳天生廢既 有聲就得 音質無要求
所以真係唔敢講好定唔好
我覺得同我用apple earpod無分別
但唔排除係我耳分唔到

電量真心正 用咗一星期有多 個盒都未洗叉電
你當佢會show 4個level電
到而家都係lv 3電量
實際用到幾耐我都未測試到

你每日用平均幾耐？
Airpods 我用幾個鐘就要差1次

打機睇片有無延遲問題？

2-3hrs/日

咁同airpods差唔多
幾個鐘放入盒差一次
都用到一個禮拜

不過佢2-3hrs d電未用曬
我估應該起碼用到5-6hrs

已放棄部嘢
跌過一次後
左右聯繫斷咗
唔同步
用極方法都消唔到設計

我都連唔番左右

有人話呢招得
但我唔得
苦主

痴線咁多step btw thanks

仲未有起街賣？

禁落去6xx 既

人地小米都識出入耳式
Apple真係幫唔落
雖然我都係唔會買小米

可以連續聽歌幾小時先 播得3至4個鐘有咩用

唔會wo 你睇清楚
我買電容量細d嗰個 應該100左右

到手，試聽下先

有個唔好處，多耳油會整到粒耳筒好多油，聽完要抹乾淨先可以放入盒

好正，尖沙咀多人地方都唔斷唔lag

試左一晚，整體都可接受
打機/youtube應該有1秒內既delay，聽歌唔覺
講電話收音比較差，要比平時更大聲對方先聽到

咁耐都無貨

買其他啦

求淘佬link

【真无线蓝牙耳机双耳运动跑步入耳式耳塞挂耳开车迷你超小隐形5.0苹果安卓手机通用防水x男女微小型头戴式一对】，复制这条信息，￥2uOEbkOYl0r￥，打开【手机淘宝】即可查看

淘寶到左
整體唔錯 好方便
音質夠清同響
但係重低音唔掂

我得喎！

恭喜

講電話會唔會要講得勁大聲對方先聽到?

講電話收音會唔會收勁多雜音,搞到對方聽落去聽得勁大聲勁嘈勁唔清楚?

暫時冇呢d問題
不過真係好方便

小米真係好戇鳩

我買嘅重on9

大家如果未買True wireless，等多啲廠出用QCC3026既款先決定買邊隻啦
依家啲「大」廠真係好不思進取，屌拿星仲用緊BT4.1/4.2，連5都冇

eg. JBL Free X $1299
「不過值得留意，耳機在人多的環境(如上班時)，過多的無線發射裝置則略為影響耳機的接收，就算在後褲袋也略有斷續問題」
「JBL Free X 以真無線作為賣點，而整體功能並不算多，......，售價只是$1299，相當吸引。」

bt5.0人多都唔lag

用過藍芽4.2跟5.0, 5.0真係好好多, 淨係佢一拎出黎就自動連線上手機就已經可以丟晒D4.2藍芽耳機

無錯

用左個幾星期，尋晚開始左邊開始一路聽一路有D他他聲咁。 又不停斷。 睇黎已經玩完

我已放棄

你都買左？

仲左右連唔番添

好X廢😂😂浪費左3舊水

拎去整

留名的睇爆頭

香港行未出，整條毛

再買囉 airpods 價錢夠買四對啦

幾舊水買黎玩下姐，轉頭去買對Sennheiser

係咪都有得係個盒度差電

係

幾錢，係咪都係5.0

小米？

Schneisser

$2499

屌
咁貴
一千內都諗下

收購

耳機我都係用qcy算
窮撚

我都用緊，見d人話千幾蚊既都有延遲 通話唔清，但qcy唔覺有呢d問題，不過音質就麻麻，99蚊人仔收貨啦

推下post 未買

買左既巴打入唔入得過？

試過戴咗跑幾公里都無甩，唔使調整返位置，唯一可惜係耳機無得校大細聲，要用電話，音質麻麻。

終於有人幫我整番啦
感動
老老實實
未買嘅我會勸你諗清楚
因為都確實有啲難搞
俾得起錢嘅同過到抵唔抵呢關嘅
Airpods確實最好選擇（不過真係唔太靚）
不過如果兩百幾蚊有呢個質素
又唔介意隨時用唔到嘅話
可以一試

你講到好似得小米同apple有藍牙耳機咁

左耳唔識連右耳點搞

但APPLE低能都識用

真無線剩係得Senn記同鐵三角用得落

其他音質差太多

更唔好講1000都冇 買舊垃圾膠返黎塞耳仔把撚咩 唔好用5蚊買對耳塞算？

我上面post過文
可以睇下
我就唔得
但有人得

另外小米d 3.5mm耳機好用嗎

岩岩入手左對真藍芽耳機（第一次用）
但係有時會沙沙聲，有窒（右耳窒左耳無窒）
一首歌都窒5次

Google過有人話係會有呢啲情形，因為wifi 干擾
我想知係咪真係咁，定係壞左？

今日試左幾次終於整得返
我做左步驟
1. 清除手機內 已配對藍芽airdots
2. 左右耳開機長按直到聽到2次 [噹噹噹噹]
3. 左右耳放回充電盒
4. 左右耳同時從充電盒取出
5. 左右耳顯示燈快閃動約5秒， 左耳冇左閃燈， 代表得左

bluetooth幾?

有時去到多人地方都會窒（一時時），如果坐定定就無野

有港版了 但冇撚晒貨

聽電話delay, 聽歌斷線...
唔怪得咁快掉黎香港賣

擺明得好少貨
又扮賣曬

當大家j緊airdots既時候，小米又出個高級版「Air」

集airpods同airdots於一身，一個價錢買到兩樣野都只係399人仔

有人有反應我就買黎做下簡單開箱文

想問埋你咩電話？
因為我對5.0TWS配落舊電話會同你出一樣既情況
但係配落新電話(zenfone5)就無事
之後查返，部舊機(zenfone3)淨係行到BT4.2

咁厚，放褲袋唔舒服，不了

買啦， 睇下咩音質都好
睇下高唔高得過屎為果2隻

以前屌米港台版都會有特別貼子繁體寫返出黎， 而家雞到得簡體算數

買黎對比下 5.0係咪咁重要

香港行貨入手($249), 尋日買, 今日到,
普通耳用家, 聽開320 mp3,
個人覺得人聲, 樂器聲, Bass都合格,
有驚喜, 性價比高, 冇投訴, 推介

播片同步嗎？
電量如何？

邊度買？

買新出個隻好似仲正

明抄

我淨係知帶Airpods會比隔離嗰個聽到我聽緊乜野歌 聽緊歌又會聽到隔離啲人傾計

而Airdots冇以上問題

屎米自認係Air dogs 係咩玩法

一邊笑人戴花灑一邊出個一樣既design係咩玩法

香港官網日日都冇貨出來做乜鳩

屌門市賣晒

屌... 好在冇買... 見到 Youtube 有人開箱 話D 音質麻麻...

佢話買嚟聽收音機就啱wor...

有咩分別？

你係點樣同搵邊個幫你搞返左右耳？我依家都有呢個問題，希望你可以幫幫我解答我

我都唔知佢點搞，佢話照嗰啲指示做，不過抱歉，我諗揾唔到佢幫你
因為係涉及工作關係
佢其實唔suppose幫我